今日港大 明日9大

無論係咪讀緊u 係咪hku
都希望你地出黎表態

呢度係香港
寫正體字 講廣東話 official language係英文

推

記得係聽日14號

推動

推

利申: i大

Push

隔離有post話已經出左email cancel左？

我冇野講